https://web.archive.org/web/20021031230750/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=252

### [5040] K.H	2001.12.18 TUE 00:47:40　
	
ありゃ、カキコめちゃすくないっす～　サーバダウンしたんでしょうか？

　まあ、明日（というか、今日というか・・・）はバンチの発売日ですよね？楽しみです、ボキは。

　てなわけで、退散～

### [5039] とおりすがり	2001.12.17 MON 23:58:05　
	
今週の表紙はよかった！(^_^)＜ネタバレじゃないよね？
＃バレだったらごめんなさい。もうしません。

### [5043x] ｌｕｎａ	2001.12.17 MON 22:02:09　
	
こんばんわ
今日は、いーーっぱつでここに来れました！
（いーーっばつなんて、乙女の言う言葉やないねぇ　反省）
無言のパンダさん、おっさんさん
会いたかったよぉ
おっさんさん
髪の毛ピンクで、気持ちも恋するピンク色ですねぇ
いいねぇ
この超寒い時にさあ
あっちちですぅ
無言のパンダさん、自分の事卑下し過ぎだよぉ
カキコでしか、無言のパンダさんの事知らないけど、
すっごく、素直な人やないかと思ってますよ
リョウさんを心の恋人にする人やもん
ぜーーったい人見る目あるし、そーゆう素晴らしい人を
好む人は、ぜーーったい　いい人やと思いますぅ
類は、類を呼ぶって言うやないですかあ！
かなり、力説してしまいましたっ
５０３３のまろさん
壊れてるよぉ
おもろ過ぎるぅ
まろさんっていう貴族的なＨＮとまろさんのカキコ
ギャップあり過ぎ、笑わしてくれて、ありがとうです！
大阪人なんで、お笑い大好きで、反応してしまう関西人の性
ですねぇ
ちゃんちゃんさんのおもろいのと又、違うねぇ
ちゃんちゃんさんは、元々壊れてそう（失礼）
笑いのあるこの場、
なごみ過ぎてるかも・・・
明日は、今年最後のバンチの日なんですかあ？
月日が経つのは、早いっすねぇ
ゆーーっくり、穏やかに日々過ごしたいですねぇ


### [5042x] しゃる。（雪まみれの秋田県）	2001.12.17 MON 21:43:33　
	
お久しぶりです。しゃる。です。覚えてる人いるかしら・・・
ただでさえ滅多に現れないのに、ウイルスのせいなのか、私のパソコンの使い方が悪いせいなのか分かりませんが、ちょっとパソコンの調子が悪くて、いつも以上に久しぶりのような気がします。
久しぶりにきたら知らないうちに５０００番すぎてるし。
やっぱりすごいですね、ここは。毎日来ないとダメだにゃ。
とにかく、常連の方々、お初の方々もこれからもよろしくお願いします♪

### [5041x] 葵	2001.12.17 MON 21:32:16　
	
　あぁ…やっとつながった…。昨日はダメでした。でも、今日一時ダメだったみたいですね。無言のパンダさま、ご愁傷様です…。（笑）

　｢バンチ」明日だよねぇ～楽しみ楽しみ♪クリスマス号に新年号ときてますが…新年はめでたく、ＧＨの振袖姿なんて表紙、いかがでしょうかね？（笑）リョウちゃんの羽織袴…なんてのも、けっこうキマルかな？！

　クリスマスといえば…なんといっても「クリスマスにウエディングドレスを…」ですよねぇ～♪香ちゃんのウエディングドレス姿…綺麗だったぁ…。（泣）（←このへんＣＨとＡＨが別物…とは思いつつ、ちょっと傷つくなぁ…）香ちゃん亡き後のリョウにとっては、クリスマスも新年も無いでしょうけど…でもでも、またあの笑顔を見せて欲しいな。

＞ｃｈｉｋｋａさま［５０２９］
　ＣＨだけでなく「ＺＡＲＤ」に「Ｂ’Ｚ」に「Ｆ１」ですか。わははっ…すごすぎるぅ～☆ｃｈｉｋｋａさまの生徒になりたかったわぁ～…。（笑）

### [5040x] おっさん(岐阜県：えっ・・・？？？）	2001.12.17 MON 21:25:57　
	
毎度、昨日来ようと思ったら来れなかったおっさんっす。繋がらなかった人やっぱりいましたね。ということで、今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
レスっす。
chkka先生（５０２７）、うい～っす。えっ男の方っすか？？？すんません、おもいっきり間違えてました＾～＾；私も実際の生活で男と間違えやすいのですが（２週間前間違えられました）インプレッサを乗ってることに納得をするおっさんでありました。
lunaちゃま（５０３０）、おいっす～！！昨日はバタンキュ～してまして（あれが酷くて出血・嘔吐で）仕事を早退してしまった。最近また応援が重なり忙しい毎日なんですが、例の彼（好きな人）とちょっとすれ違っただけで『会いたいな』って思ってしまった。少しでも奴のことが抜けて彼のことを考える時間を作れたらいいなって思ってます。彼に会える時間を作らなきゃね、そんなことを考え始めたおっさんであります。
ということで、今日はこの辺で（明日も応援）おっさんでした。

### [5039x] 無言のパンダ	2001.12.17 MON 20:17:28　
	
こんばんわ☆
今日も、やっぱり一時、つながりませんでしたねー。(ｰｰ;)
昨日はＨＰ自体にアクセスできませんでしたが、おとといは、いったん掲示板にもつながってたのに、いざ送信しようとすると、
ぜんぜん出来なくて「なんじゃこりゃ～」という感じで意地になって５～６回チャレンジしたけどダメで、夜になってつながった時は半信半疑で「無気力メッセージ」を送ったのでした・・・。

とりあえず、おとといの記憶をたどりながらの「レス」です。

＞ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓ様（５０１３）
ＨＮの由来、「北条作品」に出てくるものって、葵様が書いてらした、例の「カラスさん」ですか～？正解を教えてください♪
で、ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓ様のイメージは。と言うと、
「ｂｌａｃｋ」からくる印象は「クール」とか「謎めいた」みたいな（私の勝手な）イメージなんですが、あのカラスが由来だとすると「クールで謎めいたカラス」ってとこでしょうか？（笑）

＞Ｋ.Ｈ様（５０１９）
誕生日のお祝いの言葉、ありがとうございます(^_^)
「若い時のほうが・・・」それは、もちろん思う事もありますが、また同じ道を歩くのならイヤですねー、やっぱり。
やっとここまで生きて来たんですから・・・。
なんだか私は、とても後ろ向きな人間という印象をＫ.Ｈ様に与えてしまっているみたいですねぇ（苦笑）
ご心配していただいでホント申し訳ありません。(^_^;)
でもＫ.Ｈ様がおっしゃってた「これからをどのように生きて行くかが重要」ということば、やっぱり一生の課題ですね。

＞ｌｕｎａ様（５０２３）
ｌｕｎａ様のやさしい言葉に早くお礼が言いたくて、この二日間ヤキモキしてました！もう、たとえ冗談でもうれしくて「号泣寸前」でしたよ～。ほんとに実際鼻につくくらい「自分が好き」なんだろうなぁって人がいるけど、正直うらやましいですねー。自分を好きになれたらきっとコワイものなどないんじゃないかなぁって思うから・・・。

＞まろ様（５０３３）
あー早くＨＰに参加したいです～。
このあいだは「なる～！」と納得したつもりでしたが、いざ登録しようとすると「？」となる項目があって（得にホットメールについて）毎日観覧はしてるんですが、扉の前で立ち往生している状態です。でもいつか遊びに行きますよー。

＞海里様（５０３７）
あのじれったいような「イライラ」。
海里様も経験済みなんですね～(~_~;)
でもみなさんに会うためなら、めげずにがんばりますよ～！

＞ちゃんちゃん様（５０３８）
はい、「１６文キック」したらつながりましたが、ヒビが・・・！（笑）ところでドレミファドン！の正解？の３番って
「うる星＠つら」ですよね？今こっちでは再放送中です♪
でも第一話からではなくて中途から・・・。
これが始まる前は「幽遊＠書」が途中で終わったんですけどね。
どうも中途半端が好きなテレビ局のようで・・・。(ｰｰ;)
それから、うちの「本家無言のパンダ」も、ちゃんちゃん様のカキコのファンのようで、「ちゃんちゃん様のカキコがあるよ」と言うと飛んで見に来ます。そして笑ってます。（笑）

思ったとおり長くなってしまいました！失礼しました。

追伸：私もｃｈｉｋｋａ様のこと、女の人だと思ってました！



### [5038] ちゃんちゃん	2001.12.17 MON 01:36:39　
	
ドレミファドン！！

♪あ～～あ～～～～～～

１、果って～し～な～い～～～
２、川の流れのよ～～～に～～～～～
３、男の人って～～い～く～つも～～愛を持って～いるのね～

個人的に３番が正解です。

ｌｕｎａさま（5023）
いや～世の中暗いですね。
こないだはバイト先のブレーカーが落ちて店内真っ暗ですたよ。
こんなわたくしのカキコで和んでいただけるなら
いくらでもいつでもカキコしますので今後ともよろしくです！

無言のパンダさま（5024）（5036）
クゥゥ～～ン（犬）
もう2度も参加されているのにカキコがなくて淋しいです
調子が悪いようなら
パソコンのモニターの右側面、上から５センチ、手前から４センチ辺りをジャイアント馬場さんの１６文キックお見舞いしてみてはいかがでしょうか？（＾＾）
あまり体重をかけるとパソコンの健康を損なうおそれがありますので蹴りすぎに注意しましょう

chikkaさま（5027）
生徒になめられたらプリント配るときにツバベトベトで枚数数えて復讐です！！なめられたらなめかえす！！（確実に嫌われる）

海里さま（5032）
はじめまして（＾＾）
なにを隠そう隠してない
わたしも根っからの巨人ファンなのです。
でもドラゴンズの仙ちゃんも好きだった～
阪神行き決定ですね・・・・・
いわゆるひとつの救われたのは星野監督のあの嬉しそうなヤル気満々の態度ですね。
男仙一頭を下げて頼まれたら断れません！ってその意気すばらしい！星野監督阪神をどう変えてくれるかが楽しみです。

まろさま（5033）
ニントモカントモ
笑っていただけて給食です。（照
あ、間違えた、わざとです
　雪ですね～～いいですね～スノボのシーズン到来ですね
今年も生きて帰ってこれるといいけど・・・・
１シーズンに２～３回
「・・・・・あ・・・このまま死ぬかも・・・」
って思いますよね

### [5037] 海里	2001.12.17 MON 01:09:27　
	
おうっ！
やぁ～っと、繋がったよぉ～！
サーバーダウンですか…？
もしかして、ウイルスとか…？
関係ない？
いや、あたしが通ってるサイトがウイルスの影響で、
繋がらなくなってるもので…
復旧作業中です。

☆無言のパンダさま[5036]☆
時間をかけて書いたのに送れない…
そして書き直す…
あたしもありました…
せっかく、時間をかけて長文を書いたのに…
がっくりしますよね！？
力が抜けるとゆーか、脱力感がありますよね？
めげずに、書き込んでください！！

### [5036] 無言のパンダ	2001.12.17 MON 00:51:26　
	
こんばんわ★
今日もずっとつながらなかった・・・(T_T)
昨日も何回も何回も送信しようとしたけどダメで、時間をかけて
書いたレスを３回書き直すはめに！
今やっとつながってるけど、時間がないので、また明日「つながったら」書きに来ることにします。おやすみなさい(-_-)zzz

### [5035] 三毛猫	2001.12.16 SUN 23:33:42　
	
こんばんは！ m^^=
またチョットサーバーダウンしていましたね･･･^^;

気が付けばバンチの号数も新年号になっているし、
今年もあと半月となりましたね。
今度の週刊バンチが年内ラストの発売になるのがちょっと寂しい･･･。
でも、年明けの最初の発売が１月４日！！
読者としては嬉しいけど、元キ＠スク・＠ヶ谷３号販売員としましては、東京＠ォーカーとか情報誌並みの強行発行だなと判断しちゃいます。^^; （売店を辞めてから五年も経つのに、夢の中でも売っていたりするほど、トラウマになっていたりして･･･）

世界漫画愛読者賞より先にバンチ月例賞出身の新人の方が、今度初めてデビューしますね。
バンチを読み始めてから選考評を見ていて、応募作品を読んでみたいと思ってましたので、新しい才能を垣間見られることを楽しみにしてます。
コアミックスのＨＰで月例賞の応募作品やアートルームのアシスタントの人たちの作品を紹介する“漫画道場”的な裏バージョンＨＰがあったら面白いと思いません？
実際、雑誌として発行するにはリスクがありますし、
ＨＰだったら販売地域も時間も関係ナシにすぐに見れますからね。
予算的・著作権などの問題でしたら、月額３００円ぐらいでパスワードを発行する形になっても見てみたいと思います。（ブ＠ック・ジャッ＠のアニメも見てみたいと思うけど、ムチャ×２高いよね^^;）

前回の合併号休みじゃ原哲夫先生の特集号が出たけど、
今回の正月休みの間に増刊号は出ますかね？

### [5034] ｌｕｎａ	2001.12.16 SUN 23:30:10　
	
こんばんわ
このカキコの少なさは、なんだあ？
てゆーか
接続しにくいのよ
もしかして、入れるかなあって思ってきてみたら、
やっと繋がったよ
なんで？
無言のパンダさんもこぼしてたけど、
繋がらないから、カキコする気力なくなった
だよねぇ
あたしも、もういいやって、思って、アクセスして、接続しなかったら、すぐ、切っちゃいましたからねぇ
前に理由を載せてましたよね
でっ、今度はどんな事で、繋がりにくいのか・・・
教えて下さいよぉ
こんな不安定やったら、つまんないですぅ

### [5033] まろ（神奈川県：レスっす！）	2001.12.16 SUN 11:24:14　
	
おっは～っす！
昨日は、あちこちで大雪降りましたネ！（首都圏では快晴でした）
みなさん、寒さに負けないで下さ～い（笑）

あと、初めにお礼を云わせてくらはい！いっきしっ（←カトちゃん風に）
　う～んと、さえむらさま、ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓさま、ちゃこさま、葵さま、
ｓｗｅｅｐｅｒさま他（書き忘れた方、ゴメンナサイ！）ボキのＨＰにお越し下さりまして、誠にありがとうございました。ＳＳや、『ＮＢ』関連のページも企画中です（でも造るのボキ一人。んなに沢山出来るわきゃない・冷や汗）

それにつけても、むっちゃ回転早いわァ、ココのログぅ（汗）

[５０００]ｓｗｅｅｐｅｒさま
　かなり遅れてしまいましたが、キリ番ゲットおめでとうございます！
「香ちゃん、伝言板前でへタりこんじゃうー」です！（ＣＨ・及川　優希クンの依頼のシーンより・笑）
　ボキも（密かに？）狙ってたんスけど（笑）。感服つかまつりました！（平伏ぅ～）。
（次回こそは、ボキも狙うぞぉおお！←まろの愚かな心の雄叫び）

[５００７]ちゃこさま
　お久しゅうございます（笑）。
「ボキのページへじゃ～んぷ」して下さいましたか（照）。
いや、お恥ずかしい（笑）あんなヘッポコな絵を、『イラスト』と呼んで頂けただけで『我が人生悔いは無し』っスよ！（←バカ）ちゃこさまのぺージへのリンク、張ったりしたら駄目ですかぁ？（ボキは張りたいっす！キチさま命っす！←これこれ・汗）

[５０２１]ちゃんちゃんさま
　「先生！これだと、ド（ピー）はでけませ～ん・汗」
いや～、なんともはや（爆）ちゃんちゃんさまの感性、面白すぎます（も～死にそうっすヨォ！）

[５０３０]ｌｕｎａさま
　ちょい～っす。「ガツン」というと、某缶コーヒーのＣＭの「俺はガツンと言っちゃうヨ」という親父が突如、ク○ン○ン前大統領に「・・・ｙｏｕ　ｔｅｌｌ　ｍｅ，”ＧＡＴＳＵＮ”．（通訳曰く「ガツンと言ってくれ」）」と言われ、狼狽してＢ＠ＳＳを飲むシーン、思い出してしまいます（笑）

[今週のＣＥ・シーズン１の感想]
　う～む、何と云うか、偶然て有るんすねェ（沁々）。俊夫と瞳がデートしたところ――鎌倉を経て、横浜（外人墓地、港の見える丘公園など。因みにボキのＳＳ、本来なら俊夫の自宅は、港の見える丘公園か、外人墓地の番地にしようか、とも考えたのですが、訳あって（つーか無番地なので）、結局・山下公園そばの某所にしました）。
おっと、話がずれました。いやぁ、ホントに巧く原作をアレンジしてますね（先週放送分は「できることならこのままで」）。――俊夫が古井戸に、瞳と共に転落。一時的に視力を失う。そこでの二人の間に流れる親密な雰囲気。そして、力を合わせての脱出。ＴＶ版では珍しい（？）ダンディな俊夫の姿に、ちょっぴり安心！（ほーら、俊夫ってば、バ○じゃないんですよ！安原さん・笑）あ、感想になってない？！失礼しました！！

てな訳で、あでおすぢゃ！

### [5032] 海里	2001.12.16 SUN 11:22:04　
	
おはようございます！！
久しぶりの海里です！

1年って早いもんですねぇ～
もう、12月です！師走です！
去年の今頃は、妊娠中で大きなお腹を抱えてました。
「まだ、産まれないかなぁ？まだ、産まれないかなぁ？」
と、毎日楽しみにしてました♪
ところが！
妊婦検診の時先生に、
「骨盤が小さいから、帝王切開ね」と言われ、
そのまま入院、出産となりました。
「年賀状作ってない～」と、
くだらない心配をしながらの、入院生活でした。
おっと！関係ない話をしてしまいました…
すいません…

◇今週のAH◇
今週とか言って、もう先週なんだけどね…
で、GHとコヨーテくん
なんだよぅ～
ラヴラヴじゃんよぉ～
なんか、やっとGHが主人公らしくなってきたな。
って、最近カンジてきました。
今までは、冴羽さんと香さんのその後…
みたいなカンジで、GHが目立ってませんでしたから…

☆ちゃんちゃんさま[5021]☆
初めまして！海里と申します！
星野さんの阪神行き、決まってしまいましたね。
あたしは、ジャイアンツファンなので、
長嶋さんがジャイアンツ以外のユニフォームを着たら、
やっぱり、ちゃんちゃんさまのように
「やだなぁ～」って思います。

長くなってしまいました…
ではまた！！

### [5031] 琴梨	2001.12.16 SUN 00:17:50　
	
こんばんは。琴梨です。

　今週はとにかく忙しくてＰＣを開く時間も無く、解禁日に感想も書けなかった…　

　ｓｗｅｅｐｅｒ様、５０００番ゲット、遅すぎますが、おめでとうございます！とにかく回転が速い×２

＞ｃｈｉｋｋａ様［５０２７］
　こんばんは。琴梨です。男性の方だったんすね。すみません全然しりませんでした。最初に全部ログは読んだはずだったんですが。（反省）私が中学１年のときの日本史の先生はＣＨの大ファンで職員室でよく色んな話をしたのを覚えています。先生と同じ好きなものがあるといの親近感がありましたけど、私が先生をナメてる、と思われていたかもしれませんね。

＞ｌｕｎａ様　［５０３０］
　こんばんは。琴梨です。　正直、私もたま～にわからんようになるときがあります。　そんだけ文章だけってゆうのは難しいんでしょうね。別に性別は関係ないわと思うこともあるんですけど、気になるといえば気になるし。　とにかく最近は寒いすぎっ！ルミナリエにも行ってきましたけど寒いし、風強いし。陽だまりが恋しい最近です。

### [5030] ｌｕｎａ	2001.12.15 SAT 23:50:49　
	
こんばんわ
ｌｕｎａです
あれっｃｈｉｋｋａさんって、男の人やったんですかあ？
文面、やさしい感じやし、てっきり・・・
ごめんなさいです
結構、ここの人達、性別わかんないです
ｓｗｅｅｐｅｒさん、おっさんさん
男の人って思ってたら、女の人でした
あたしって未熟者ですねぇ
まぁ、思ってた性でなくっても、なんの支障はないんやけどね
けど、やっぱ、人を見る目が、未熟過ぎますよねぇ
ちょっとへこんでしまったよぉ
けど、すぐ、元気になるお気楽なｌｕｎａですぅ
ｃｈｉｋｋａさん、
生徒達になめられてるんですかあ？
ここは、一発ガツンと「先生をなめたら、まずいぞぉ」
って威嚇してみて下さい！
そして、「なめれるもんなら、なめてみろよぉ」
って、擦り寄って行ったらどうでしょうか？
セクハラになってしまって、ヤバイですかねぇ
すんません、しょーもない事言って、反省します
がっ、すぐ、何事もなかったよーに、ノー天気なｌｕｎａです
あきれてますぅ？
けど、これからも、仲良くしてやって下さいね
おっさんさん
元気そーですね？
しっかし、超寒いですぅ
寒いのほんと苦手なんで、早く、春になって欲しいですぅ
でも、春になれば、花粉症で、大変なのよねぇ
はぁーー
おっさんさんのピンクの髪の毛
あの人を挑発してるかも・・・
ピンクってかわいいやないですかあ
ちなみにあたしの髪の色は、マニキュアで、金髪に近い茶髪です
でわ、明日も気をつけて、仕事に励んで下さいね
ｌｕｎａは、休日なんで、のんびりしてまーす
いつもやけどねぇ

### [5029] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.12.15 SAT 22:02:23　
	
先ほどの続きです。
【５０２６】葵様（昨年の大河ドラマみたいですが・・・・。覚えているかなあ～。「葵三代」）「Ｃ・Ｈ」の他に「Ｂ’Ｚ」のカレンダーと「ＺＡＲＤ」のプロマイド、そして「Ｆ１」のカレンダーを飾っています。時々自分の机を見てかなり派手なのを感じます。ちなみに私は「Ｃ・Ｈ」連載終了した時は大学３年生でした。（もはや遠い目で見ています。）

### [5028] ゆうちゃん	2001.12.15 SAT 21:56:07　
	
はじめまして。ずっとロムしてましたが参加させてください。
ＣＨ歴は長いです（長いブランクもありましたが）。ネットは初心者です。宜しくお願いします。
古い話ですみませんがずっと気になっているんです。
ＧＨが目覚めたとき、いきなり「リョウ．．サエバリョウ」って
いいますが、夢の中ではりょうのフルネームは出てこないですよね。読み返すたび違和感を感じます。私だけでしょうか？

最近ＣＳでＣＨＳＰが放送されてうれしいかぎりです。放送当時
ＣＨへの熱がさめてて、さらっとみただけだったので。
「グッドバイ」は絵の綺麗さに感動しました。
では失礼します。

### [5027] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.12.15 SAT 21:55:51　
	
レスです。
【５０２１】ちゃんちゃん様
ありがとうございます。少し細かすぎたのかと思いましたが、そういう風に言ってもらい光栄です。確かに「深読み」するのは「職業病」かもしれませんね。いつの間にか「習慣」になっていたのですね。喜んでいいのか、悲しんでいいのか・・・。
【５０２３】ｌｕｎａ様
ありがとうございます。よく勘違いされているのですが、私は「男」です。ＨＮの由来は生徒から呼ばれているあだ名からとったものです。それに私は金八先生のような「熱血漢」とは程遠い「小心者」です。生徒に対して怒れないし、気が小さいのでなめられてばかりいます。（でかいのは図体ばかりで・・・・。）理論的で頭がいいというのはかなり照れます。

### [5026] 葵	2001.12.15 SAT 21:33:39　
	
＞ｃｈｉｋｋａさま［５０２０］
　いいなぁ～…卓上にＣＨのカレンダーの置いてある先生って…。私の学校にゃそんな先生いなかったもんっ☆ｃｈｉｋｋａさまに教えていただく生徒は幸せだわ♪あぁ…遠き学生時代よ…。（泣）ちなみに私はＣＨ連載終了時に、高３でした。うっ…トシがばれるっ☆

### [5025] おっさん(岐阜県：さぶ・・・）	2001.12.15 SAT 21:17:38　
	
毎度、とにかく寒いっす。皆様おげんこ～ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！さぶ・・・・・・・・？？？？？
レスっす。
lunaちゃま（５０２３）、おいっす～！！さぶいじょ～。いつも有難うよ～。これでも和んでるんだな～これが・・・＾－＾；明日はいつもの仕事先に戻るので怖いじょ～。
寒いんで、今日はこの辺で（常連さんどうなった）・・・・・？？？？？

### [5024] 無言のパンダ	2001.12.15 SAT 18:36:53　
	
夕方４時ごろ、送信しようとしたら出来なかった！
もうカキコする気力がなくなった～（今日は）(^_^)/~

### [5023] ｌｕｎａ	2001.12.15 SAT 09:26:11　
	
おはようございます
今週、あんまり、常連さんのカキコ少ないなあって
さびしいなあって思ってたけど、後半、にぎやかになって
楽しいですぅ
ちゃこさんの、感想文
やっぱ、すごく、わかりやすいし、うんうんってうなづいて
しまいます
簡潔でいて、的は、外さない　見事ですぅ
ちゃんちゃんさんのカキコは、お笑いふうで、おもろいです
世の中、厳しいってゆーか、暗いやないですかあ
ラディンがどーのとかで・・・
でも、ちゃんちゃんさんのカキコでなごんでます
おっさんさんも、ここに来て、
和んでいてくれてたらいいなあって思います
けど、毎日、カキコしにきはるから、なごんでますよね？
職場のいやな人の事は、あんまり気にしないよーにね
暗い顔になったら、おっさんさんやなくなるよぉ
けど、変な人みたいやから、気をつけて下さいね
ｃｈｉｋｋａさん、はじめまして、です
時々のｃｈｉｋｋａさんのカキコ、濃いですねぇ
一生懸命な先生なんだあって思ってます
女金八先生って言われたら、ちょっとイヤですかあ？
カキコを読んでると、すごく、理論的で頭のいい人だなあ
って感心してますぅ
無言のパンダさーーん
自分の事あんまり好きやないんですかあ？
そーやねぇ
自分の事好きって思ってる人
少ないって思うし、ナルちゃんが入ってる人のよーな気がします
偏見みたいで、ごめんなさい
けどね、あたしは、ここのひと達好きやし、
もっちろん無言のパンダさんの事、好きやでぇ
けど、ごめんね　リョウさんの次にやからさあ

### [5022] ちゃんちゃん	2001.12.15 SAT 01:50:13　
	
「目っが出て」
ぢゃなくて
「芽っが出て」
じゃのう
わしももうろくしたのうおばあさん

おじいちゃん、おばあちゃんは３年前に亡くなってるでしょ

ふぉっふぉっふぉっふぉっ
バ～ルタ～ン

### [5021] ちゃんちゃん	2001.12.15 SAT 01:46:43　
	
♪ま～る描いてチョン
　　　ま～る描いてチョン
　　＠＠＠に目が出って
　　　　う～えきばち
　　　　う～えきばち

さあみんな～何ができたかな～～？？
先生に見せてごら～～ん

chikkaさま（5020）
むうう～ん
年齢ではなくやはり職業病ではないですか？？
なんだか大学時代以来ひさびさにテキストというか論文というか
こういった形式にふれました！！
なつかしい～～～
大学時代はなにかとレポートレポートでしたが
いまは（フリーターなのです）もう長文書くこともあまりないですからね～
とってもわかりやすく、要点がまとめてあって読みながら
おお～～と感嘆のためいきが。。。
謎もとけたし。。。極楽極楽（＾＾）

sweeperさま
５０００番うらやますぃ～～
私なんか新参者ながら実はなにげにこっそり狙っていたのですよ
でも最近の忘年会シーズン（居酒屋でバイトしてるのです）のおかげでちょ～～～っと目を離したスキにいつの間にやらあれよあれよととっくに５０００番超えてましたね
グスン
無言のパンダさま他、実はひょっこりにょっきり狙っているかたがた！！
宣戦布告でございます！！
５５５５番はわしのもんじゃ～～～（アホ）

あばばばばばばばばばばばばばばばばばあばばばばばばばばば
さあみなさんもご一緒に！！
星野さんよ阪神行かないで～～～
あばばばばばばばばあばばばばばばばばあばばあっばばあばば
